有無人覺得維拉利爾個領隊好似摩佬？

國

屌呀 摩佬黎

呢個先係親生daddy

依家曼聯果個唔係摩佬
唔怪得咁柒

你知道得太多啦

靚仔啲

Escriba

個樣仲有霸氣啲

原來係咁

似安歷基溝摩佬多d

佛地魔連奴

斯文版摩佬

Daddy

prestige